係咪又有PR要被炒？繼獅子狗後Paw Patrol都畀人收埋皮

RIP

驚犬

玻璃心

新聞自由 言論自由
吉野家狗